[認真問] 有冇人可以教下我點做?

自己本身係個好多嘴嘅人
就算唔識都可以同佢講唔停
但一對住自己鍾意嘅人
就變到好細聲
講嘢一嚿嚿
成個白痴仔咁
有咩方法可以壯膽??

對邊個都係白痴仔

我唔係呀

我係

做咩你對住鍾意嘅人就變到成個白痴仔咁啊.

你唔好當佢係異性
笑一笑放鬆啲

用返平常心面對就可以

緊張囉 又驚會喺佢面前柒 又冇自信 成日都擔心太多

邊有咁易

俾啲信心自己

咁你都要先明白左個大方向
之後再練習先會做到出黎

搵朋友練習下

咁但係你覺得「緊張」同「擔心唔好」係好定唔好先？

....唔好掛

廢事煩住人啦

我試下

講嚟聽吓點解唔好？

好似一緊張就表現唔到真正嘅自己
如果克服唔到
喺佢眼中我永遠都係白痴仔

原來係咁 明明你有另外一面 但偏偏因為緊張 而冇辦法展現出嚟 但你會希望呢個真正嘅自己係點㗎？

起碼健談啲 唔會驚主動撩佢講嘢

屌 我都係
我同全世界都可以玩得好埋 三唔識七都可以講好多嘢
唯獨對住自己鍾意個個就收左皮
好驚佢會唔鍾意我
我覺得依家係大家都對大家有好應 互相認識階段
好想比個好啲嘅印象佢
但依家好似好靜 同埋同其他人玩得好埋
但就唔理佢咁
成班人面前唔敢同佢講嘢 兩個人個陣先會主動啲問佢嘢

完全明白 我都係咁嘅情況
其實本身同佢講嘢嘅機會已經唔多
但衰在自己細膽
唔識好好珍惜同把握時機

試過一次...
但我好似癲得滯
唔知有冇嚇親佢
好後悔

唔好咁鍾意佢

控制到架咩
但我冇後悔鍾意佢